衞生署：未能做到語音網上新聞發布 故回復實體記者會

衞生署：未能做到語音網上新聞發布 故回復實體記者會

#港聞 每日的疫情記者會，政府日前通報改為網上舉行，不足一日取消安排，改在政府總部召開記者會。 (1/4/18:50) 全文

政府用緊八十年代電腦

用支那ZOOM啦

2021年英國全民注射疫苗
2021年日本成功舉辦奧運
2021年台灣成功獨立
2021年. 香港衞生署成功恢復記者會

唔係準備好晒先轉網上㗎咩

咁多現成live app唔用，係要搞咁多野

創科辦？？？？

好撚柒 做唔到又公布話轉網上

好心啦 無端端話轉已經柒
依家突然又話做唔到, 又柒多鑊
有咁既政府真係香港幾生修道

電台phone in 節目咁唔得咩

消委會又無事嘅

開個ig做記者會啦

佢最初都係想用zoom
但又驚疊聲 所以要記者text only唔開咪
搞到好似上lecture咁 新聞處實俾人屌到開花
會後IO仲多咗嘢做

Zoom提問可以做假

自問自答帶風向

政府啲系統不嬲癈，都唔係今時今日嘅事

係唔係有手足係入面 俾返記者親身提問

Facebook live 又得
YouTube live 又得
WebEx 又得
Zoom 又得
定係一定要用大陸嘢所以搞唔掂呀？

一轉網上俾人屌到反皮, 是但搵個理由落台

OGCIO呢？創科局呢？
死曬？

小學生都識開live嘅年代
衛生署竟然會搞唔掂

wins xp裝唔到zoom?

咩叫實體呀？？
現場記者會得唔得？

香港政府不嬲都係見步行步